可唔可以創造一個"宣傳易Universe"?

Jackeline
81777778鬼佬
金寶綠水/德成賓賓
景鴻
葉謝鄧

你連Jackeline都唔識？

有Jackeline 冇暗瘡！

景鴻移民
我們就是成功的例子

TVanos 只要啪一啪手指就可以摺堆全世界一半廣告
一眾宣傳易既英雄就要組成Advengers 去對抗TVanos

做多左

Ape送貨佬

有無會計妹先?

會計妺個廣告啲用色同人物造型真世界級

....

時昌迷你倉
Jackeline
APE寵物食品速遞
GoGoVan

3分鐘賣你嘅仔女去岡比亞 一二三撓手